# If Else 

Executando IF else dentro do stage na pipeline 

echo "Executando no AZURE cloud"
echo "Executando mais de um comando"
echo "Assim consigo excutar apenas um job para fazer deploy multicloud"
